Приложение позволяет вычислить НОД произвольного количества целых чисел больше 0. 
Вычисление произволится по двум алгоримтам: Евклида и Стейна. Также расчитывается быстродействие обоих алгоритмов. 
В проекте есть тесты, позволяющие проверять корректность работы приложения, а именно:
- вычисление НОД двух чисел;
- вычисление НОД трёх чисел;
- вычисление НОД четырёх чисел;
- вычисление НОД пяти чисел;
- вычисление НОД пятнадцати чисел.
Работать с программой можно как через консоль, так и через командную строку.
Вначале пользователь задаёт количество чисел, НОД которых будет вычисляться. 
Затем он последовательно вводит числа: на каждой строке новое число. 
В случае некорректного ввода система выдает соотвествующее сообщение и даёт пользователю возможность ввести корректное значение.